如果每日都在中環和理lunch,每日都有防暴出來，外資有咩感覺？

好撚感動，終於脫毒唔係再係一個人既lunch